北洋水師 vs 生鏽航母

到底邊個會贏

一個啲炮彈唔識爆
一個就自己可能會穿窿

祖國強大了